<resources>
    <string name="app_name">TestCreateLibraryStorage</string>
    <string name="content_test">บทที่ 1 แรกพบสบตา
ณ ประเทศไทย
หลังจากที่วินเซนต์เดินทางมาถึงประเทศไทย ชายหนุ่มก็มุ่งตรงไปยังโรงแรมแกนด์ทันที โดยไม่แจ้งกับทางโรงแรมว่าเขาจะมา เขาอยากจะมาสังเกตการบริการและอีกหลายๆอย่าง จึงไม่อยากแสดงตัวว่าเขาคือผู้บริหาร เขาจะเป็นเพียงลูกค้าคนหนึ่งของโรงแรมเท่านั้น   กระทั้งถึงหน้าโรงแรม  ชายหนุ่มเดินเข้ามากับมาร์คและการ์ดประมาณ4คน เมื่อชายหนุ่มมาถึงหน้าล็อบบี้ ก็ต่างเป็นที่สนใจของเหล่าพนักงานและบรรดาสาวๆ แต่ละคนล้วนส่งสายตายั่วยวนมาให้เขาอย่างหลงใหล  เหอะ!!
"มาร์ค!! พรุ่งนี้จัดการส่งเอกสารทั้งหมดมาให้ฉันที่ห้องทำงาน..นายก็ไปพักผ่อนซะ!! วันนี้ฉันคงไม่ไปไหนแล้ว เหนื่อย!!"  
"ครับนาย..ผมจะรีบจัดการให้ครับ!
หลังจากที่วินเซ็นต์เขามาในห้องเขาก็นอนหลับพักผ่อน เพราะเขานั่งเครื่องนานกว่า 7 ชั่วโมง
         
ด้าน"ไอลดา" หลังที่เธอขึ้นไปทำความสะอาดห้องวีไอพีเสร็จ เธอก็ลงมาทำความสะอาดห้องด้านล่าง..จนเธอได้ยินบรรดาพนักงานเม้าท์กันว่าแขกใหม่ที่มาพักนั้น หล่อราวเทพบุตรในนิยาย หุ่นดี แมน แฮนซั่มมาก จนยัยน้ำเพื่อนตัวแซบของเธอเดินเข้ามา
"ไอจ๋าาา~~ น้ำเหนื่อยจังเลย.."
"เหนื่อยอะไรกันยัยน้ำ แกพึ่งจะทำไปแค่4ห้องเองนะ ฉันทำตั้งตั้งแต่เข้าฉันยังไม่บ่นเลย"
 
 
"จ้าาาา  ใครจะไปขยันเหมือนแกละยัยไอ!! เออนี่ ฉันได้ข่าวมาว่าแขกที่มาพักใหม่อะ หล่อมากกก ฉันละอยากเห็นจริงๆว่าจะหล่อขนาดไหน เห็นกรี๊ดกร๊าดกันทั่วโรงแรม.."
 
 
"อืม~ ฉันก็อยากเห็นเหมือนกัน!!
"ไอ..แกรู้ไหมว่าเขาอยู่ห้องไหน เผื่อฉันจะได้ไปทำความสะอาดให้"
"ฉันจะไปรู้ได้ไงเล่า!!  แกอยากรู้แกก็ไปถามพี่ยาสิ"
 
 
"เออจริงด้วย  ทำไมฉันคิดไม่ได้นะ~~"
"ยัยน้ำ..ฉันประชด!!"
"เออๆ ไม่อยากรู้แล้วก็ได้..ปะๆ กลับบ้านกันเถอะ เดียวพรุ้งนี้มีเรียนเช้าด้วย"..
เช้าวันใหม่....
"ยัยไอ"~~~
"อะไรของแกอะยัยน้ำ.."ไอลดามองเพื่อนของเธอที่วิ่งมาจนหอบ
"ขอโทษที่มาสายนะแก..พอดีตื่นสายไปหน่อยอ่าา"
"เออๆ ไม่เป็นไร เรารีบไปเรียนกันเถอะ..เดียวอาจารย์เชคชื่อขาด!!"
 
 
พอเธอเขามานั่งในห้องเรียน ซันก็เข้ามาหาเธอทันที ซันเป็นเพื่อนกับไอลดาและสายน้ำมาตั้งแต่ปี1 จนถึงตอนนี้   ซันคอยช่วยไอลดาหลายๆอย่าง เธอพอจะรู้ว่าซันคิดกับเธอมากกว่าเพื่อน  แต่สำหรับไอลดาแล้วซันคือเพื่อนที่แสนดีของเธอและจะเป็นเพื่อนตลอดไป
"ไอ~ น้ำ ทำไมมาช้ากันจัง..เรารอตั้งนาน"
"ก็ยัยน้ำอะดิตื่นสาย"
 
 
"เออๆ ซอรี่น่าเพื่อน ครั้งหน้าไม่สายแน่นอนอะ สัญญา"
 
 
"ไอ~ น้ำ เย็นนี้ซันจะจัดงานเลี้ยงวันเกิดที่ ผับ xxx อะไปด้วยกันนะ ซันอยากให้ไอกับน้ำไปด้วยกัน นะ นะ นะ"
 
 ซันพยายามส่งสายตาอ้อนวอน 2สาว ทำไมเจาจะไม่รู้ว่าไอลดากับสายน้ำ แพ้ลูกอ้อนของเขา
"อ่าๆ ก็ได้ๆ ไปก็ไป!!
"งั้นเย็นนี้ซันไปรับที่หอนะ "~
"จ้าาาา... "
ไอลดาหันไปตอบซัน...เพราะว่าไอลดากับสายน้ำอยู่หอเดียวกันแต่แค่คนละห้องกันเท่านั้น และใช่ว่าเธอจะไม่เคยเที่ยว  เธอไปบ่อยมากด้วยซ้ำไป เพราะยัยน้ำตัวแสบชอบเมาหัวราน้ำทุกครั้งไป จนเธอและซันต้องแบกกลับหอตลอด ส่วนเธอนะหรอแค่3แก้ว แก้เมาแล้วล่ะ 
พอเลิกเรียนไอลดาและน้ำก็ไปทำงานตามปกติ ไอลดาเหลือทำแค่ห้องวีไอพีเท่านั้น แต่วันนี้เธอไม่ได้ทำ เนื่องจากพี่สาให้แม่บ้านอีกคนไปทำตั้งแต่ตอนบ่ายแล้ว วันนี้เธอจึงไม่ได้ไปทำห้องวีไอพีพอทำงานเสร็จไอลดาและสายน้ำก็กลับมาแต่งตัวที่หอพัก ไอลดา ใส่เกาะอกสีดำ ขัดกลับผิวขาวๆของเธอ และสวมเสื้อคลุมไว้ไม่ให้โป๊มาก ส่วนสายน้ำแต่งแบบเซ็กซี่ด้วยชุดเกาะอกสีแดง
"ยัยน้ำแกจะใส่ชุดนี้ไปหรอ?
"ใช่  ทำไมอะ มันไม่สวยหรอไอ?
"มันก็สวยแต่ฉันว่ามันโป๊ไปหน่อยอะแก."
"โถ่..ยัยน้ำจะให้ฉันแต่งจำศิลแบบแกฉันคงทำไม่ได้หรอกจ่ะ!! "
 
สายน้ำเอ่ยกับไอลดา
"เออๆ แกจะใส่อะไรก็ใส่ไปเถอะ!! ปะ..ไปกันเถอะ..ซันน่าจะมารอแล้วแหละ!!
พอสองสาวลงมา ซันถึงกับอึ้งเพราะเพื่อนสาวทั้งสองคน ต่างสวยคนแบบ สายน้ำสวยแบบเซ็กซี่ ส่วนไอลดาก็สวยหวานแต่แอบเซ็กซี่เบาๆ  
"รอนานไหมซัน? "ไอลดาถามซันเมื่อเธอเห็นชายหนุ่มรออยู่ที่รถ
"ไม่นาน ซันพึ่งมาเอง..ไปกันเถอะ!!
 ผับxxx
วินเซ็นต์นั่งดื่มที่โซนวีไอพี มองไปยังสาวไที่ต่างเชื้อเชิญเขา  จนอลิช นางแบบสาวที่เขามาหาเขา
"สวัสดีค่ะ คุณวินเซนต์ อลิชนั่งด้วยได้ไหมคะ? 
ชายหนุ่มไม่ตอบ..เพียงแค่พยักหน้าเท่านั้น..
นางแบบสาวยิ้มอย่างพอใจ เมื่อชายหนุ่มตอบรับเธอ เธอเห็นเขาตั้งแต่เธอเข้ามาแล้ว ทำไมเธอจะไม่รู้ว่าเขาเป็นใคร ผู้ทุกคนก็อยากเป็นผู้กญิงของเขา "วินเซนต์  ไซน์แกนด์" ถ้าผู้หญิงคนไหนได้ไปคงสยายไปทั้งชาติ  และคืนนี้เธอจะต้องทำให้วินเซนต์หลงใหลเธอให้ได้..
 
เอาแล้วไง  เฮียวินจะเจอนางเอกแล้วววววว   ลงครึ่งหนึ่งก่อนนะคะ  แต่งสดอาจมีพิมผิดไปบ้างนะคะ
ไรท์จะรีบๆแต่งเลยค้าาาาาาาาา


"สวัสดีค่ะ คุณวินเซนต์ อลิชนั่งด้วยได้ไหมคะ? "
ชายหนุ่มไม่ตอบ..เพียงแค่พยักหน้าเท่านั้น..
นางแบบสาวยิ้มอย่างพอใจ เมื่อชายหนุ่มตอบรับเธอ เธอเห็นเขาตั้งแต่เธอเข้ามาแล้ว ทำไมเธอจะไม่รู้ว่าเขาเป็นใคร ผู้ทุกคนก็อยากเป็นผู้กญิงของเขา "วินเซนต์  ไซน์แกนด์" ถ้าผู้หญิงคนไหนได้ไปคงสยายไปทั้งชาติ  และคืนนี้เธอจะต้องทำให้วินเซนต์หลงใหลเธอให้ได้..
ต่อ…………………………….
22.22 น. ผับ xxx
เมื่อไอลดา สายน้ำและซันมาถึงผับก็เขาไปฉลองกับบรรดาเพื่อนๆ
"เฮ้ย!! ซัน สุขสันต์วันเกิดนะเว้ย วันนี้มาควง2เลยหรอวะ" 555+
เพื่อนในกลุ่มเอ่ย
แซวซันและสองสาว อย่างสนิทสนม
"พวกแกนี่วอนกันจริงๆ มาๆ ชงมาเข้มๆ พี่อยากเมา.."
สายน้ำ เอ่ยขึ้นกับเพื่อนๆในกลุ่ม เพราะที่นั่งๆกันอยู่ๆก็เพื่อนๆที่คณะกันทั้งนั้น
"มายัยไอ มานั่งข้างน้ำเร็ว ไม่ต้องไปนั่งกับไอ้พวกมือปลาหมึก!!"
สายน้ำเอ่ยดักคอเพื่อนๆผู้ชาย ที่หวังจะแตะอั๋งเพื่อนของเธอ
ไอลดา ก็ไม่พูดอะไร แล้วก็เดินไปนั่งข้างสายน้ำ เพราะสายน้ำมักจะกันเพื่อนชายไม่ให้ทำลุ่มล่ามกับเธอ
"น้ำจะกินอะไร?
ซันถามเพราะเขารู้ว่าไอลดานั่นคออ่อนเพียงใด
"อืมมมม ~~ น้ำเอาพั้นช์แก้วนึงละกัน"...
"โอเคครับ คนสวย"  
ซันพูดอย่างแซวๆ
เมื่อดื่มกันไปสักพักเพื่อนๆในกลุ่มของไอลดาก็พากันไปเต้นกลางฟอร์ จนสายตาของเธอไปสะดุดกับชายคนหนึ่ง เขาหล่อราวกับเทพบุตร หัวใจของเธอแทบจะหยุดเต้น เธอไม่เคยเจอใครหล่อบาดใจเท่าผู้ชายคนนี้มาก่อน ผมสีน้ำตาลอ่อน คิ้วสีดำคมเข้ม จมูกเป็นสัน เขาคือความลงตัวที่สมบูรณ์แบบสุดๆ แต่น่าเสียดายเหมือนว่าเขาจะมีแฟนแล้ว เพราะยัยนมตูมนั่น นั่งเบียดออเสาะซะขนาดนั้น...พูดแล้วไอลดาก็รู้สึกอิจฉา
ใช่ว่าเธอจะไม่เคยเจอใครดูดีเท่าเขา แต่ที่ผ่านมาเธอไม่คิดจะใส่ใจ เพราะสำหรับเธอการเรียนสำคัญที่สุด จนเธอไม่เปิดใจรับใครถึงทุกวันนี้...
ด้านวินเซ็นต์ ที่ถูกหญิงสาวสำรวจอยู่นั้น ก็กำลังมัวเมากับการยั่วยวนของนางแบบสาว จนไม่ได้สนใจสิ่งรอบข้าง....
"คุณวินเซนต์คะ ดื่มหน่อยสิคะ!! อลิชสั่งมาให้คุณโดยเฉพาะเลยนะคะ!!
"พอแล้ว!! ฉันดื่มไปเยอะแล้ว "
วินเซนต์ตอบออกไปเพราะเขาเริ่มรู้สึกมึนๆแล้ว ทั้งๆที่เขาก็คอแข็งมาก แต่วันนี้เหล้าคงแรงเกินไป..เลยทำให้เขารู้สึกเมาหน่อยๆ
อลิชก็ไม่คิดจะยอมแพ้ ยังคงตื้อให้ชายหนุ่มดื่มแก้วนี้ให้ได้
"นะคะคุณวินเซนต์..ดื่มอีกแค่แก้วเดียวนะคะ!! เดียวเราจะได้ไปต่อกันไงคะ "
อลิชพยายามกล่อมชายหนุ่มให้ดื่มให้ได้
"อืม" 
วินเซนต์หยิบแก้วเหล้ามาจากมือหญิงสาว ด้วยความรำคาญ เขาจึงยกขึ้นดื่มจนหมดแก้ว พรวดเดียว!!
"พอใจรึยัง? "
วินเซนต์พูดด้วยน้ำเสียงตะคอกนิดๆ
อลิชได้แต่ยิ้ม ... แล้วโผล่เข้ากอดคลอเคลียวินเซนต์ทันที พร้อมทำสายตาเจ้าเล่ห์
ด้านไอลดา หลังจากมองกระทำของชายหนุ่มแล้วก็หันกลับมาตามเสียงเรียกของเพื่อนสาว...
"ยัยไอ~~ ไปเต้นกันเร็ววว"
สายน้ำเดินโซซัดโซเซ เข้ามาชวนไอลดาไปเต้น
"พอแล้วยัยน้ำ...นี่แกเมามากแล้วนะ!! กลับหอกันเถอะ!! "
ไอลดาบอกเพื่อนสาวของเธอ ที่ตอนนี้เมาจนควบคุมสติตัวเองไม่ได้
"ฉันขออีกเพลงได้ไหมไอคนจ๋วยยย~~ น้าาา เพื่อนรัก อีกเพลงน้าาา~ "
สายน้ำอ้อนไอลดาขอให้เธอไปเต้นมันส์ๆทิ้งทวนก่อนกลับสักหน่อย
"อ่าๆ ก็ได้ "
ไอลดาบอกอย่างยอมแพ้ เพราะยังไงเธอก็แพ้ลูกอ้อนของสายน้ำอยู่ดี
อืดๆๆ ~~ อืดๆ~~ เสียงโทรศัพท์ของไอลดาสั่นขึ้น ไอลดาจึงหยิบโทรศัพท์ขึ้นมา เห็นว่าเป็นน้องชายเธอจึงเดินออกไปกดรับที่หน้าห้องน้ำ
"ว่าไงแอล..มีอะไรรึเปล่า?"
"พี่ไอ..แอลเอาของที่แม่ฝากมาให้อะ พี่อยู่ไหน?"
 
 
"ตอนนี้พี่มาเที่ยวกับเพื่อนน่ะกำลังจะกลับแล้ว!!"
 
 
"งั้นเดี๋ยวแอลรอที่ล็อบบี้ข้างล่างละกันนะพี่"
 
"จ้ะๆ พี่จะรีบไปนะ!! "
 
ไอลดาบอกกับน้องชายของเธอที่กลับบ้านไปหาแม่ เธอกับแอลเรียนที่กรุงเทพเหมือนกันแต่คนละมหาวิทยาลัย จึงทำให้ทั้งคู่ไม่ได้พักอยู่ด้วยกัน แต่เธอและน้องชายก็ไปหากันอย่างสม่ำเสมอ หลังจากที่ไอลดาคุยกับน้องชายเสร็จเธอก็รีบเดินกลับไปที่โต๊ะ
"อ้าว~ ไอ มาพอดีเลย เดียวเราจะไปต่อกันที่บ้านซัน ไปไหม? "
ซันบอกเพื่อนสาวไปเพราะเหล่าบรรดาเพื่อนๆจอให้เขาพาไปเลี้ยงต่อที่บ้าน
"ขอโทษทีนะซัน!! ไอคงไปไม่ได้อะ       
แอลมาหาไอพอดีอะ แล้วตอนนี้ก็อยู่ที่หอรอไอแล้วด้วยสิ ซันไปกันเถอะนะ!!"
 
 
"อ่าๆ ก็ได้ แล้วไอจะกลับกับใครยัยน้ำมันจะไปกับพวกซันนะ ไอจะกลับคนเดียวได้หรอ? "
 
ซันถามออกไปด้วยความเป็นห่วงเพื่อนสาว
"ได้จ้า..งั้นเดียวไอไปก่อนนะซัน ฝากดูแลยัยน้ำด้วยนะ!! "
ไอลดาบอกซันด้วยความเป็นห่วงเพื่อนสาว เธอรู้ดีว่าซันดูแลสายน้ำได้ และก็ใช่ว่าจะมีแต่พวกผู้ชายก็มีเพื่อนผู้หญิงอีกหลายคนที่ไปต่อกันที่บ้านซัน เธอจึงไม่ค่อยกังวลเท่าใดนัก
"โอเคครับคนสวย เดี๋ยวซันจะดูแลคุณสายน้ำ อย่างดีเลยครับผม!!
หลังจากที่ไอลดาบอกกับซันเธอก็เดินออกไปรอรถแท็กซี่ที่หน้าผับ
ด้านวินเซนต์ ที่กำลังจูบดูดดื่มกับนางแบบสาวอยู่นั้นก็รู้สึกว่าร่างกายของเขามีอาการร้อนลุ่มแปลกๆ เพราะเขารู้สึกต้องการเป็นอย่างมาก จึงละจูบกับนางแบบสาวทันที!!
"เธอทำอะไรกับฉันห้ะ!! "
ชายหนุ่มถามอย่างเดือดดาด
นางแบบสาวมึนงง เมื่ออยู่ๆชายหนุ่มก็ผลักเธอออก
"เปล่านะคะ!! อลิชไม่ได้ทำอะไรคุณเลยนะคะ สงสัยคุณคงเมาแล้วนะคะ!!
อลิชพูดออกไปด้วยใบหน้าที่แสยะยิ้มอย่างถูกใจ เมื่อยาที่เธอใส่ในเหล้าให้ชายหนุ่มดื่มนั้นเริ่มจะออกฤทธิ์แล้ว
"ฉันไม่ได้โง่!! ออกไปจากตัวฉัน~ เดี๋ยวนี้!! "
ชายหนุ่มพูดด้วยน้ำเสียงไม่พอใจ ทำไมเขาจะไม่รู้ว่าอาการที่เขาเป็นอยู่คืออะไร และเขาต้องได้ปลดปล่อยแต่ไม่ใช่กับผู้หญิงคนนี้
"แต่คุณกำลังต้องการ..ให้อลิชช่วยนะคะ อลิชจะทำให้คุณมีความสุขจนลืมไม่ลงเลยล่ะค่ะ!! "
อลิชพูดอย่างมีชัย
"ออกไป"
"มาร์คเอาตัวผู้หญิงคนนี้ออกไป"
ชายหนุ่มหันไปเรียกลูกน้องของเขาที่นั่งอยู่ด้านข้าง
"ครับนาย!!
มาร์คก็สั่งให้ลูกน้องที่นั่งอยู่กับเขาไปจับตัวนางแบบสาวออกจากตัวเจ้านายของเขา
"ไม่นะคะ!! คุณวินเซนต์ ให้อลิชช่วยคุณนะคะ ปล่อยฉันสิไอ้พวกบ้า!! อย่ามาแตะต้องตัวฉันนะ พวกแกรู้ไหมว่าฉันเป็นใครห้ะ.."
มาร์คมองอย่างเอือมระอากับนางแบบสาว
เพราะถึงกับอยากมีอะไรกับเจ้านายของเขาจนต้องวางยาปลุกเซ็กส์กันถึงขนาดนี้เลยหรือ หลังจากนางแบบสาวออกไป มาร์คก็รีบดูอาการของเจ้านายหนุ่มทันที..
"นายครับ..เป็นยังไงบ้างครับ!! ไหวไหมครับนาย? ผมจะรีบหาผู้หญิงให้เดียวนี้ครับ!! "
มาร์ครีบถามวินเซนต์เพราะดูอาการแล้วคงจะหนักน่าดู
"พาฉันออกไปจากที่นี่ก่อน..แล้วจัดผู้หญิงมาให้ฉัน.."
วินเซนต์สั่งมาร์คด้วยน้ำเสียงสั่นๆ
"ครับนาย!! "
มาร์คก็รีบพยุงนายให้ออกไปหน้าผับทันที
"นายรอตรงนี้ก่อนนะครับ เดียวผมไปเอารถมารับ.."
มาร์คต้องขับรถแทนเพราะการ์ดอีก2คนนั้นลากนางแบบสาวออกไปแล้ว
วินเซนต์ทำแค่เพียงพยักหน้า เพราะเขาเริ่มจะไม่ไหวแล้ว~
ด้านไอลดาที่รอรถแท็กซี่อยู่นั้น เธอก็หันไปเจอกับเทพบุตรสุดหล่อที่เธอเจอเมื้อกี้ เขาเหมือนคนเมา เพราะมีผู้ชายอีกคนแบกเขาออกมา แล้วชายคนนั้นก็เดินออกไปไหนก็ไม่รู้ เธอเห็นเขามีอาการแปลกจึงเดินเข้าไปถามด้วยความห่วงใย
"คุณคะ!! เป็นอะไรรึเปล่าคะ? มีอะไรให้ฉันช่วยไหมคะ? "
หญิงสาวถามเพราะเขาเหงื่อออกเต็มใบหน้าหล่อๆ
ชายหนุ่มเงยหน้าขึ้น แต่ด้วยความเมาบวกกับฤทธิ์ยาทำให้สายตาของเขาเริ่มมัวๆ เห็นใบหน้าของหญิงสาวไม่ชัดเจน
"ผมไม่เป็นไร"
ชายหนุ่มพยายามเอ่ยออกไปด้วยน้ำเสียงปกติ
แต่ไอลดาเห็นใบหน้าของชายหนุ่มที่แดงก่ำแล้วเธอจึงถือวิสาสะแตะที่แก้มของเขา ชายหนุ่มสะดุ้งทันทีที่หญิงสาวตรงหน้าเอามือมาแตะที่แก้มของเขา พอกันที!! อยากยุ่งกับเขามากใช่ไหม เขาก็จะจัดให้!!
วินเซนต์จึงดึงมือหญิงสาวออก แล้วดึงตัวเธอเข้ามาจูบอย่างรุนแรง เพราะอารมณ์ของเขาตอนนี้มันหมดความอดทนแล้ว
หญิงสาวที่โดนดึงไปจูบก็ตกใจเพราะเธอไม่เคยโดนจูบมาก่อน ด้วยความที่เธอไม่เคย ทำให้เธอหลงมัวเมากับรสจูบของเทพบุตรคนนี้
ชายหนุ่มเมื่อเห็นหญิงสาวอ่อนลงไม่ขัดขืน เขาจึงสอดลิ้นเข้าไปขวานหาความหวานของหญิงสาว ลิ้นเล็กๆของเธอก็ตอบโต้เขาอย่างไม่ประสา แต่กลับทำให้ชายหนุ่มเกิดอาการร้อนลุ่มอย่างน่าเชื่อ
มาร์คที่กำลังขับรถเข้ามาก็เห็นเจ้านายหนุ่มกำลังจูบกับผู้หญิงคนหนึ่งอยู่อย่างดูดดื่ม จึงรีบลงรถและไปหาเจ้านายทันที
"นายครับ!! "
รถพร้อมแล้วครับ!!เขาไม่กล้าที่จะถามเจ้านายว่าสาวน้อยตรงหน้าคือใครมาจากไหน เพราะเขาไม่อยากโดนนายของเขาเพ่งกระบาน ที่ไปขัดอารมณ์ตอนนี้
เมื่อวินเซนต์และไอลดาได้ยินเสียงของมาร์คก็ผละออกจาก หญิงสาวมองชายหนุ่มตรงหน้าอย่างเขินอาย เพราะเขาคือ จูบแรกของเธอ
วินเซนต์ หันไปตอบกับมาร์คว่า
"ไม่ต้องหาใครให้ฉัน เพราะคืนนี้ฉันจะเอากับผู้หญิงคนนี้"
ชายหนุ่มบอกลูกน้องออกไป เพราะเขารู้สึกชอบความหวานจากปากสาวน้อยคนนี้ซะแล้ว คืนนี้จะจัดให้หนักๆเลยคอยดูเถอะคิดแล้ววินเซนต์ก็รีบดึงมือหญิงสาวไปขึ้นรถทันที
 
ไอลดาที่กำลังตะลึงกับจูบแรกอยู่นั้นก็ไม่รู้ตัวว่าชายหนุ่มพูดอะไร รู้ตัวอีกทีเธอก็มานั่งกับเขาในรถเบนซ์หรูคันนี้ซะแล้ววว
 
 
จบตอนที่1 แล้วนะคะ  พิมผิดไปก็ขอภัยด้วยน้าาา  ติชมได้ค่าาา  
ตอนต่อไป ฟินแน่นอนจ้าาาา    

บทรักสวาทของเธอกับเขาเริ่มและจบลงครั้งแล้วครั้งเหล่า กว่ายาจะหมดฤทธิ์ก็เลยเวลามาเกือบเช้าแล้ว!!
ชายหนุ่มและหญิงสาวผละหลับไปด้วยความอ่อนแรง......
ต่อ………………………………………………………………………………………….
"อืม~~ "
ไอลดาตื่นขึ้นมาด้วยอาการที่ร้าวระบม ปวดเมื่อยเอวไปหมด เธอเห็นมือของผู้ชายใจร้ายคนนี้พาดกอดเธออยู่เธอจึง ค่อยๆเอามือของเขาออกจากตัวเธอพยายามไม่ให้เขารู้ตัว...เธอก็พยายามลุกขึ้นนั่งและรีบมองหาเสื้อผ้าของเธอที่กระจัดกระจายตามพื้น
เธอจึงลุกขึ้นยืนแต่บวกกับความเจ็บแสบตรงกลางร่าง ทำให้เธอล้มลง
"โอ้ย!!!~~"
เธอรีบหันไปดูชายหนุ่มทันที เพราะกลัวว่าเขาจะตื่นขึ้นมาทำอะไรเธออีก พอเห็นเขายังหลับอยู่เธอจึงพยายามลุกอีกครั้งอย่างลุลักทุเล เข้าไปใส่เสื้อผ้าในห้องน้ำ ไอลดาหยิบเสื้อเชิตส์ของเขามาตัวหนึ่งแล้วใส่ทับเกาะอกทันที..พอใส่เสร็จไอลดาก็หันไปมองชายหนุ่มอีกครั้ง และเดินออกไปจากห้องนอนของเขาทันที...
พอออกจากห้องนอนของอสูรร้ายได้ ไอลดาก็พยายามไปยังประตูใหญ่ แต่แล้วก็ต้องสะดุดกับเสียงที่เรียกเธอไว้...
"คุณครับ!! เป็นอะไรไหมครับ? มา..เดียวผมไปส่งครับ!! "
มาร์คเอ่ยออกไป เพราะเขาเห็นหญิงสาวเดินออกมาจากห้องของเจ้านายอย่างน่าสงสาร สภาพของเธอเหมือนโดนรุมโทรมมาก็ไม่ปาน เขาจึงเอ่ยถามเธอด้วยความสงสาร
"อ่อ..ฉันไม่เป็นไรค่ะ ถ้าคุณจะกรุณาช่วยฉันเรียกแท็กซี่ให้ทีได้ไหมคะ?"
 ไอลดาไม่ต้องการให้คนของเขาไปส่ง เธอจึงขอร้องให้เขาเรียกแท็กซี่ให้แทน
"อ่อ..จะดีหรือครับ!! คุณไหวหรือเปล่า?
"ฉันไหวค่ะ รบกวนคุณหน่อยได้ไหมคะ?
"อ่อๆ ครับๆ รอสักครู่นะครับ!!
มาร์ค รีบโทรไปสั่งลูกน้องข้างล่าง ให้เรียกแท็กซี่รอหญิงสาว
พอคุยกับลูกน้องเสร็จมาร์คก็หันมาคุยกับเธอต่อ..และเอาเชคให้เธอไปจำนวนหนึ่ง
"นี่ครับ!! และขอโทษแทนเจ้านายด้วยนะครับ ที่ทำรุนแรงกับคุณเมื่อคืน"
ไอลดามองชายตรงหน้าที่ยื่นเชคเงินสดให้เธอ ราวกับว่าเธอเป็นผู้หญิงขายตัว
"ฉันไม่ได้ขายตัว!!"
ไอลดาเอ่ยด้วยเสียงไม่พอใจ
"คือผมไม่ได้ดูถูกคุณนะครับ!! แต่นี่คือหน้าที่ของผมที่จะต้องจ่ายเงินให้กับคุณ ตามคำสั่งของเจ้านายผมครับ!! "
มาร์คพูดออกไปตามความจริง เพราะเมื่อเจ้านายของเขาเสร็จบทรักอันเร่าร้อนกับหญิงสาวแล้ว เขาก็จะทำหน้าที่จ่ายเงินให้กับเหล่าบรรดาคู่ขาของนายเสมอ แต่กับผู้หญิงคนนี้เขาก็จะให้มากกว่าคนอื่นเพราะว่าเธอคงรับศึกหนักจากนายหนุ่มอย่างแน่นนอน
"ฉันขอไม่รับนะคะ!! ฉันถือว่าทำทานให้"หมา"มันกินละกัน"
ไอลดาพูดอย่างปลงๆ เธอไม่อยากยุ้งเกี่ยวกับผู้ชายคนนั้นอีก เพราะถ้าเธอรับมาก็เหมือนกับว่าเธอเป็นผู้หญิงขายตัว
"แต่ถ้าคุณไม่รับเชคนี่ไว้ ผมคิดว่าเจ้านายอาจไม่พอใจ และนั่นอาจจะไม่ใช่ผลดีต่อคุณเลยนะครับ!!
มาร์คพยายามบอกหญิงสาวตรงหน้า ให้รับเงินไป
ไอลดาสีหน้าสลดลงเล็กน้อย...ก่อนจะเอ่ยออกไป
"ถ้าฉันรับมา ทุกอย่างจะจบ แล้วฉันจะไม่ต้องเจอเขาอีกใช่ไหมคะ?
หญิงสาวถามเพื่อความแน่ใจ เพราะเธอไม่อยากจะเจอผู้ชายคนนั้นอีก
"ครับ ผมคิดว่าน่าจะเป็นอย่างนั้นครับ!!
มาร์คบอกออกไป แล้วยื่นเชคให้หญิงสาวอีกครั้ง เพราะเท่าที่ผ่านมาเจ้านายของเขาก็ไม่ใช้ผู้หญิงซ้ำอยุ่แล้ว คืนเดียวก็จบสำหรับหญิงสาวก็คงเช่นกัน
ไอลดาจึงรับเชคไว้....
"ค่ะ งั้นฉันจะรับไว้"
และหญิงสาวก็เดินออกไปที่ประตู
มาร์คเห็นดังนั้นจึงเดินตามหญิงสาวไปและเอาเสื้อสูทคลุมเธอไว้อีกชั้นหนึ่ง เพราะชุดของหญิงสาวมันดูก็รู้ว่าไปทำอะไรมา
ไอลดาเงยหน้าขึ้นไป...สบตากับชายตรงหน้าอย่างขอบคุณ
"ขอบคุณนะคะคุณ...? "
ไอลดาเอ่ยออกไปเพราะเขามีน้ำใจกับเธอมากกว่าเจ้านายของเขาเสียอีก
"ผมชื่อมาร์คครับ!! คุณ...?
"ฉันไอลดาค่ะ!!"
"คุณส่งฉันแค่นี้ก็พอค่ะ เดียวฉันลงไปเอง~"
"ไม่เป็นไรครับ ผมเดินไปส่งคุณข้างล่างจะดีกว่า..."
 
พูดแล้วมาร์คก็เดินตามไอลดาลงไปข้างล่าง เขาเห็นก็อดสงสารไม่ได้ที่หญิงสาวต้องมารับเคราะห์แบบนี้
พอมาถึงหน้าโรงแรมมาร์คก็ส่งไอลดาขึ้นรถไป...
ด้านไอลดาเมื่อขึ้นรถเสร็จเธอก็ตรงไปยังหอพักของเธอทันที
พอมาถึงเธอก็รีบขึ้นห้องไป จนเธอเห็นกล่องที่ตั้งอยู่หน้าห้อง เห็นมีโน็ตแปะไว้
"พี่ไอ แอลมีธุระ แอลไปก่อนนะครับพี่ ไว้แอลจะมาหานะครับ รักพี่ไอนะครับ!! "
เมื่ออ่านจบเธอก็ร้องไห้ออกมาทันที...
ทำไมชีวิตของเธอต้องเป็นแบบนี้ด้วย พูดแล้วก็ยกกล่องเข้าไปในห้องอย่างยากลำบาก เพราะร่างกายของเธอตอนนี้แทบจะไม่มีแรงทำอะไรแล้ว...
ไอลดาเดินไปที่เตียงล้มตัวลงนอนร้องไห้อย่างอ่อนแรง จนเผลอหลับไป~~
..............
ด้านวิเซนต์ ที่ตื่นมาแล้วไม่เห็นหญิงสาวก็ไม่ได้สนใจอะไร ก็ลุกขึ้นไปอาบน้ำแต่งตัว..พอเสร็จเขาก็เดินไปหยิบนาฬิกาที่เตียง แต่สายตาของเขาดันไปเห็นผ้าปูที่นอนที่มีหยดเลือดอยุ่ 5-6 จุด หรือว่า....
เลือดของยัยนั่น วินเซนต์ครุ่นคิดวนกลับไปเรื่องเมื่อคืน..แต่เขาก็จำอะไรไม่ได้นอกจากใบหน้าอันเลือนลางของเธอและ"รอยสัก"ที่ไหล่ของเธอ
มันเหมือนรูปปลาที่ล้อมด้วยมังกร~~ ดูสิ เขาไม่น่าเมาจนจำหน้าเธอไม่ได้
แต่เมื่อคืนยัยนั่นก็ทำให้เขาพอใจมาก กับบทรักสวาทของเขาและเธอที่เอากันจนเกือบเช้า แล้วชายหนุ่มก็เดินออกไปด้านนอก....
ด้านมาร์คที่เห็นเจ้านายหนุ่มเดินออกมาจากห้องก็รีบถามแซวๆ...
"เป็นไงบ้างครับนาย...ไข่สัก4ฟองไหมครับ555+"
วินเซนต์มองมาร์คอย่างหมั่นไส้
"อย่างฉัน เอาได้ทั้งวันทั้งคืนโว้ย!!!"
วินเซนต์ตอบกลับอย่างมีชัย
"แล้วยัยนั่นกลับไปตั้งแต่เมื่อไหร่?
มาร์ค ทำหน้าแปลกใจ เพราะเจ้านายจะไม่ค่อยสนใจคู่นอนหรือถามอะไรแบบนี้เลยสักครั้ง แต่กลับสาวน้อยไอลดาเจ้านายคงจะติดใจเธอแน่ๆ
วินเซนต์ที่เห็นมาร์คไม่ตอบ แล้วยังมาทำหน้าโง่ๆใส่เขาอีก..ก็เริ่มจะโมโหแล้ว
"แกจะคิดอีกนานไหมมาร์ค? "
น้ำเสียงตะคอกหน่อยๆ
"อ่อๆ เธอออกไปตอนเช้ามืดครับนาย ผมส่งเธอขึ้นแท็กซี่กลับไปตั้งแต่เช้าแล้วครับ!! "
มาร์ครีบบอกนายหนุ่มอย่างละเอียด
แต่วินเซนต์กลับไม่พอใจที่มาร์คปล่อยให้ผู้หญิงของเขากลับแท็กซี่
"นี่แก!! ปล่อยให้ยัยนั่นกลับแท็กซี่หรอไอ้มาร์ค?
วินเซนต์ถามอย่างเดือดดาด
"ก็ปกตินายก็ไม่ได้ให้พวกผมไปส่งอยู่แล้วนิครับ !! เมื่อเช้าผมก็ให้เงินเธอไปแล้วตามปกติ ยังแถมสูทให้เธอไปตัวหนึ่งด้วยซ้ำ "
มาร์คพูดติดตลก เพื่อดูว่าชายหนุ่มจะว่าอย่างไรต่อ...
"ทำไมแกต้องเอาสูทให้ยัยนั่น? "
วินเซ็นต์ถามอย่างสงสัย
"ก็สภาพเธออย่างกับโดนรุมโทรมผมก็เลยให้เธอคลุมกลับนะครับ"
มาร์ครีบบอกเจ้านายหนุ่มทันที
วินเซนต์ได้ยินดังนั้นก็นั่งครุ่นคิดว่าเขาคงจะรุนแรงกับหล่อนเกินไปทั้งๆที่ก็เป็น"ครั้งแรก"ของเธอ พูดแล้วเขาก็รู้สึกภูมิใจและหวงยัยนั่น เอ๊ะ!! แล้วทำไมเขาต้องไปสนใจเรื่องยัยนั่นด้วยวะ พูดแล้วก็เดินออกไป....
 
มาร์คมองตามอย่างงงๆ กับอาการของเจ้านายหนุ่ม
 จบตอนแล้ววววว  ไร์ทจะรีบๆลงให้นะคะ

วินเซนต์ได้ยินดังนั้นก็นั่งครุ่นคิดว่าเขาคงจะรุนแรงกับหล่อนเกินไปทั้งๆที่ก็เป็น"ครั้งแรก"ของเธอ พูดแล้วเขาก็รู้สึกภูมิใจและหวงยัยนั่น เอ๊ะ!! แล้วทำไมเขาต้องไปสนใจเรื่องยัยนั่นด้วยวะ พูดแล้วก็เดินออกไป....
มาร์คมองตามอย่างงงๆ กับอาการของเจ้านายอย่างงๆ
บททื่3 บังเอิญหรือพรหมลิขิต
ไอลดาตื่นขึ้นมาอีกทีก็สิบโมงกว่าๆแล้ว เธอรู้สึกปวดเนื้อปวดตัวไปหมด เธอจึงโทรไปหาสายน้ำ เพื่อฝากเพื่อนสาวลาป่วยให้เพราะวันนี้เธอมีเรียนบ่าย..เธอคงไม่ไม่ไหว
"ฮัลโหล~"....
สายน้ำรับสายด้วยเสียงคนพึ่งตื่น
"น้ำตื่นรึยังเนี่ย!! กลับมาหอรึยัง?"
 หญิงสาวพยายามพูดให้น้ำเสียงปกติ
"น้ำนอนที่บ้านซันอะ...เดียวไว้เจอกันที่มหาลัยนะไอ"
"อ่อ..น้ำ...วันนี้ไอฝากลาป่วยให้หน่อยได้ไหม? พอดีไอไม่ค่อยสบายน่ะ!!
"ไอ..เป็นอะไรมากรึเปล่า?
"ไปหาหมอมารึยัง? "
สายน้ำถามเพื่อนด้วยความเป็นห่วง
"ยังจ้า พักผ่อนก็คงดีขึ้นแล้วล่ะ!! น้ำ..ยังไงไอฝากลาป่วยกับอาจารย์และลางานที่พี่ยาให้ด้วยนะ สัก2วันก็ได้" 
"โอเคจ่ะๆ ได้ๆ เดียวน้ำลาให้นะ!! เลิกงานแล้วเดียวน้ำไปหานะ ดูแลตัวเองดีๆนะคะคุณเพื่อน!!
"จ้า..ไอขอบคุณน้ำมากๆนะ!! ไว้เจอกันจ้า..."
"จ้าาา..บาย"...
 
สายน้ำก็กดวางสายไป...
หลังจากวางสายจากสายน้ำแล้ว ไอลดา
ก็พาตัวเองไปอาบน้ำ..แต่สิ่งที่ทำให้เธอต้องอึ้งเมื่อเห็นสิ่งที่อยู่ในกระจก เรือนร่างเปลือยเปล่าของเธอที่เต็มไปด้วยรอยช้ำ ตั้งแต่ลำคอจนถึงเนินอกมีแต่รอยที่ชายหนุ่มทำไว้..หญิงสาวก็ปล่อยโฮ..ร้องไห้อย่างอดไม่ได้ทำไมเธอต้องมาเจออะไรแบบนี้ เธอจึงเดินไปอาบน้ำชำระร่างกายขัดคราบที่ชายหนุ่มทำไว้....ต่อไปเธอจะต้องเข้มแข็ง...และเรื่องนี้จะต้องไม่มีใครรู้เด็ดขาด!!
จากนั้นเธอก็ออกมาทานข้าวทานยาและก็นอนพักผ่อนต่อไป...
..............
ด้านวินเซนต์ตลอด2วันที่ผ่านมาชายหนุ่มก็วุ้นวายกับการเคลียงานเรื่องการทุจริต จนตอนนี้ทุกอย่างเกือบเสร็จสิ้นแล้ว..
ตั้งแต่วันที่เขามีอะไรกับผู้หญิงคนนั้น...เขาก็สั่งให้มาร์คตามหาผู้หญิงคนนั้น..แต่ผ่านมา2วันแล้ว ก็ไม่มีอะไรคืบหน้าสักอย่าง มันน่าโมโหจริงๆ
ส่วนไอลดาที่หายจากอาการไข้เธอก็กลับมาเรียนและทำงานตามปกติ เพราะผู้ชายคนนั่นคนเดียวที่ทำให้เธอต้องไม่สบายขนาดนี้ คิดแล้วก็น่าโมโห...ไอลดาคิดอย่างเหม่อลอยจนเดินไปชนกับผู้ชายคนหนึ่งเข้า..โชคดีที่เขารับตัวเธอไว้ได้..
"โอ๊ะ!!"
ชายหนุ่มที่เดินลงมาสำรวจโรงแรมอยู่ที่โซนพนักงานทำความสะอาดก็ชนเข้ากับหญิงสาวคนหนึ่ง โชคดีที่เขารับยัยซุ่มซ่ามนี่ไว้ทัน.. เขามองสำรวจผู้หญิงในอ้อมกอดของเขาที่มองเขาอย่างตกใจ เธอเป็นผู้หญิงที่สวยมากคนหนึ่ง ปากอมชมพูสดใส น่าตาอ่อนหวานชวนฝันซะจริงๆ
"เป็นอะไรรึเปล่า? "
ชายหนุ่มถามออกไปเมื่อเห็นว่าเธอยังมองเขาอยู่เขาจึงคิดว่าสงสัยเขาคงจะหล่อบาดใจหล่อนละมั้ง
"นี่!! เธอลุกออกไปได้แล้ว ฉันหนัก!! "
ชายหนุ่มย้ำอีกครั้ง เธอก็รีบผลักชายหนุ่มออกทันที
เมื่อไอลดาได้สติ เธอก็รีบผละออกจากเขา ทำไมเธอต้องมาเจอเขาด้วยนะ โลกมันจะกลมไปไหมเนี่ย!! หญิงสาวคิดอย่างสงสัย
"ฉันก็ไม่ได้อยากแตะต้องตัวนายหรอก!!
ไอลดาพูดออกไปเพราะเธอยังเกลียดเขาที่ทำเลวกับเธอไว้
"นี่แม่คุณ!! ฉันช่วยเธอไว้นะ เธอควรจะขอบคุณฉันสิยัยผู้หญิงบ้า!!! "
ชายหนุ่มพูดอย่างโมโห
"ช่วยหรอ~ นายลำลายชีวิตฉัน!!
"ฉันไปทำลายชีวิตเธอยังไง?
ฉันไม่รู้จักเธอด้วยซ้ำ!! "
วินเซนต์พูดขึ้นอย่างงงๆอยู่ยัยนี่ก็มาหาว่าเขาไปลำลายชีวิตเธอ
ไอลดาได้ยินดังนั้นกถึงกับสะอึก..นี่เขาจำเธอไม่ได้หรือว่าเขาอาจจะเมาหนักจนจำเรื่องราวเมื่อคืนเกี่ยวกับเธอไม่ได้ เธอคิดได้ดังนั้นก็ดีใจที่อย่างน้อยเขาก็จำเธอไม่ได้
"อ่อ ฉันขอโทษคุณละกัน!! ฉันคงจะจำคนผิด..."
หญิงสาวบอกเขาไปเพราะอยากจะไปจากตรงนี้แล้ว
"อะไรนะ จำคนผิด!! งั้นฉันก็ขอทำโทษเธอหน่อยละกันยัยผู้หญิงบ้า"
พูดแล้วเขาก็จูบสาวตรงหน้าอย่างดูดดื่ม เธอพยายามผลักเขาออก เขาก็ดันลิ้นเข้าไปชิมความหวานจากปากของเธอ 
ปากร้ายๆอย่างนี้ทำไมมันหวานขนาดจับใจเขานัก...
 
 
หญิงสาวผละเขาออกแล้ววิ่งหนีออกไปทันที

หลังจากที่ไอลดาวิ่งหนีออกมา เธอก็มานั่งร้องไห้ตรงบันไดหนีไฟ ทำไมเธอต้องมาเจอเขาด้วยนะ ทำไม~~
ส่วนวินเซนต์ที่จูบทำโทษเธอไป เขาก็แค่แกล้งหล่อนเท่านั้น แต่ทำไมเขาถึงรู้สึกคุ้นๆหน้าหล่อน เหมือนเคยเจอเธอที่ไหนมาก่อน..คิดแล้วเขาก็เดินไปสำรวจโรงแรมต่อ...
ด้านไอลดาพอร้องไห้เสร็จ เธอก็ไปยังแผนกทำความสะอาด เพราะเธอสายมากแล้ว เธอจะไม่ร้องไห้ เธอจะต้องเข้มแข็ง!!
"เอ้า!! ยัยไอมาพอดีเลย~
หายดีรึยังล่ะเรา?
ตามิสาถามไอลดาอย่างเป็นห่วงเพราะหลังจากที่สายน้ำมาลางานให้ไอลดาเธอก็พากันไปเยี่ยมไอลดาเมื่อวันก่อน
"หายดีแล้วค่ะพี่สา!!
"หายดีแน่น่ะเรา!! ทำไมตาเรามันแดงๆ "
ตามิสาถามออกไปเพราะคิดว่าเธอคงจะยังไม่หายดี
"อ่อ ไอขยี้ตาน่ะพี่สา เดียวก็หาย!! วันนี้ให้ไอทำห้องไหนบ้างคะ?
"อืม..เดียวพี่ดูก่อนนะ!! "
พูดแล้วตามิสาก็คลิกหาข้อมูลในคอมพิวเตอร์แล้วเชคว่าเหลือห้องไหนที่ยังไม่ได้ทำบ้าง
"วันนี้ไอขึ้นไปทำห้องวีไอพี1118ก็แล้วกัน 
ส่วนห้องวีไอพี1119 ไอก็ไปทำตามปกตินะ เพราะ2วันมานี้พี่ให้รินทร์ไปทำแทนแล้ว"
 
 
"ค่ะพี่สา งั้นไอเอาของไปเก็บก่อนนะคะ~"
 
ไอลดาพยายามยิ้มให้ตามิสาอย่างสดใส
และก็เดินเอากระเป๋าเข้าไปเก็บ ในห้องพนักงาน เปลี่ยนชุดจากชุดนักศึกษาเป็นชุดพนักงาน
และขึ้นไปทำความสะอาดห้อง1118 ก่อนเพราะแขกเชคเอาท์ออกไปแล้วแต่ห้อง1119 แขกยังพักอยู่เธอจึงไปทำห้องนั้นก่อน โดยที่เธอไม่รู้ว่านั่นคือห้องของอสรูร้าย
ด้านวินเซนต์ที่เดินสำรวจโรงแรมเสร็จก็กำลังจะกลับขึ้นห้อง แต่มาร์คมาเรียกเขาไว้ก่อน
"นายครับ!!"
มาร์ค รีบเรียกเมื่อเห็นเจ้านายที่กำลังจะขึ้นลิฟต์ไปชั้นบนเขาจึงรีบเข้าไปในลิฟต์กับเจ้านาย
"มีอะไร?
"เรื่องการทุจริตผมจัดการตามที่นายสั่งเรียบร้อยแล้วครับ นายจะให้ทำอะไรอีกไหมครับ?
"ไม่ล่ะ!! แล้วเรื่องผู้หญิงคนนั้นหาเจอรึยัง?"
 วินเซนต์ถามกลับไป
"ตอนเย็นก็น่าจะทราบเรื่องแล้วครับ "
มาร์คเอ่ยบอกเจ้านายหนุ่ม
ติ้ง!!~~ประตูลิฟต์ก็เปิดออก ทั้งวินเซนต์และมาร์คก็เดินออกมาและตรงไปที่ห้องของเขาทันที
แต่สายตาของวินเซนต์ดันไปเห็นยัยซุ่มซ่ามที่กำลังเข็นรถทำความสะอาดเข้าไปในห้องเขาไป เขาจึงหยุดมอง...
"หึ!! ก็แค่แม่บ้าน!!
วินเซนต์คิดอย่างดูถูกเธอที่กล้ามาต่อว่าเขา
"เฮ้ย!!
เสียงของมาร์ค ที่ตกใจเห็นไอลดา เขาตามหาเธอมา2วันแล้วไม่เจอ แต่เธอกลับมาให้เจอซะงั้น!!
"ตกใจอะไรของแกห้ะไอ้มาร์ค!!
วินเซนต์ถามอย่างตะคอก
"ก็ผู้หญิงคนนั้น ที่เจ้านายให้ผมตามหาไงครับ!!"
มาร์ค รีบบอกออกไป
"อะไรนะ!! ยัยนั้นคือผู้หญิงที่ฉันนอนด้วยคืนนั้นงั้นหรอ? "
วินเซนต์พูดอย่างไม่น่าเชื่อ อะไรจะบังเอิญขนาดนี้ พูดแล้วเขาก็คิดถึงความหวานเมื่อกี้ที่ทำให้เขาอยากจะชิมอีกสักครั้ง ปากยังหวานขนาดนี้ แล้วส่วนอื่นจะหวานขนาดไหนน่ะ คิดแล้วน้องชายของเขาก็เริ่มจะพองตัว ยัยนั่นมีอิทธิพลกับเขาจริงๆ
"ใช่ครับ เธอชื่อไอลดาครับนาย!!
ไม่น่าล่ะเมื่อกี้ที่เขาเจอเธอข้างล่าง เธอถึงมีท่าทีเกลียดเขานัก
ในเมื่อเธอทำเป็นไม่รู้จักเขา เขาก็จะยอมเล่นเกมส์กับเธอ งานนี้เธอได้สนุกแน่ "ไอลดา" พูดแล้วเขาก็ยิ้มออกมา~
"นายยิ้มอะไรครับ!! หรือว่าดีใจที่ได้เจอเธอครับ"
มาร์คพูดแซวชายหนุ่ม บางทีงานนี้เขาอาจจะมีนายหญิงก็ได้....เพราะเจ้านายของเขาไม่เคยสนใจผู้หญิงคนไหนเท่าไอลดามาก่อน เธออาจจะทำให้เจ้านายของเขารู้จักคำว่ารักก็เป็นได้
"แกจะไปทำอะไรก็ไป ถ้าฉันไม่เรียก ก็ไม่ต้องขึ้นมา เดียวฉันจะคุยกับเธอเอง"
วินเซนต์รีบสั่งมาร์ค
 
"คุยอย่างเดียวหรอครับ?..."
 
มาร์คยังคงพูดกวนชายหนุ่ม
"ไอ้มาร์ค..แกอย่ามารู้ดี ไปได้แล้ว!!
"ครับผมมมม"
จากนั้นมาร์คก็เดินออกไปทันที ทำไมเขาจะไม่รู้ทันว่าเจ้านายคิดจะทำอะไร
ส่วนวินเซนต์ก็รีบเดินไปยังห้องของเขาและเปิดประตูเข้าไปอย่างรวดเร็ว แต่ยัยนั่นไปไหนนะ คิดแล้วเขาก็เดินหาเธอจนเห็นเธอกำลังเปลี่ยนผ้าปูเตียงอยู่ เขาก็ยิ้มอย่างเจ้าเล่ห์ เสร็จฉันแน่ไอลดา~~
ด้านไอลดาก็ไม่รู้ตัวที่มีคนเข้ามาในห้องจนเธอได้ยินเสียงเขาเอ่ยขึ้น
"ไง!! มาอ่อยฉันถึงที่เลยหรอ หรือว่าอยากให้ฉันจูบอีก"
ไอลดาตกใจที่เห็นเขาอยู่ในห้องนี้
"คุณเข้ามาได้ยังไง? หรือว่า....."
"ใช่นี่ห้องของฉัน!! " วินเซนต์เอ่ย
ไอลดาได้ยินดังนั้นก็อึ้งไป...
"ฉะ ฉันไม่ขอโทษคุณหรอกนะ ที่เสียมารยาทเพราะคุณก็ลวนลามฉันเหมืนกัน!!
ไอลดาเอ่ยออกไป..อย่างกลัวๆ เพราะเขาถือว่าเป็นแขกวีไอพีของของโรงแรม หากเขาแจ้งกับทางโรงแรมว่าเธอเสียมารยาทกับเขา เธออาจจะโดนไล่ออกได้ถึงแม้เธอจะผิดหรือถูกแต่กับแขกวีไอพีแล้วพวกเขาถูกเสมอและพวกเธอก็ผิดตลอด โลกนี้ช่างไม่ยุติธรรมเอาซะเลย ไม่ได้เธอจะโดนไล่ออกเพราะเขาไม่ได้ เธอยังต้องจ่ายค่ารับปริญญาและยังช่วยแม่ส่งแอลเรียนอีก ถ้าเขาไม่ใช่แขกของโรงแรม เธอคงจะตะบันหน้าเขาสักสองสามหมัดที่เขาทำเลวกับเธอไว้ แต่เธอก็ทำได้แค่ในความคิด
"ฉันไม่ถือสาเธอละกัน..."
พูดเสร็จวินเซนต์ก็เดินเข้าไปในห้องน้ำ
คงคิดว่าเขาโง่มากสินะไอลดา เดี๋ยวป๋าจะเอาคืนทั้งต้นทั้งดอกเลยคอยดูเถอะ จากนั้นวินเซนต์ก็รีบอาบน้ำทันทีเพราะเขากลัวว่าเธอจะหนีเขาไปอีก
 
ส่วนไอลดาที่ยังหวาดกลัวอยู่นั้นเมื่อเห็นชายหนุ่มเข้าไปในห้องน้ำ เธอก็รีบทำความสะอาดต่อให้เสร็จก่อนที่เขาจะเขาออกมา.....
</string>
    <string name="content_test2">ณ ประเทศไทย
หลังจากที่วินเซนต์เดินทางมาถึงประเทศไทย ชายหนุ่มก็มุ่งตรงไปยังโรงแรมแกนด์ทันที โดยไม่แจ้งกับทางโรงแรมว่าเขาจะมา เขาอยากจะมาสังเกตการบริการและอีกหลายๆอย่าง จึงไม่อยากแสดงตัวว่าเขาคือผู้บริหาร เขาจะเป็นเพียงลูกค้าคนหนึ่งของโรงแรมเท่านั้น   กระทั้งถึงหน้าโรงแรม  ชายหนุ่มเดินเข้ามากับมาร์คและการ์ดประมาณ4คน เมื่อชายหนุ่มมาถึงหน้าล็อบบี้ ก็ต่างเป็นที่สนใจของเหล่าพนักงานและบรรดาสาวๆ แต่ละคนล้วนส่งสายตายั่วยวนมาให้เขาอย่างหลงใหล  เหอะ!!
"มาร์ค!! พรุ่งนี้จัดการส่งเอกสารทั้งหมดมาให้ฉันที่ห้องทำงาน..นายก็ไปพักผ่อนซะ!! วันนี้ฉันคงไม่ไปไหนแล้ว เหนื่อย!!"  
"ครับนาย..ผมจะรีบจัดการให้ครับ!
หลังจากที่วินเซ็นต์เขามาในห้องเขาก็นอนหลับพักผ่อน เพราะเขานั่งเครื่องนานกว่า 7 ชั่วโมง
         
ด้าน"ไอลดา" หลังที่เธอขึ้นไปทำความสะอาดห้องวีไอพีเสร็จ เธอก็ลงมาทำความสะอาดห้องด้านล่าง..จนเธอได้ยินบรรดาพนักงานเม้าท์กันว่าแขกใหม่ที่มาพักนั้น หล่อราวเทพบุตรในนิยาย หุ่นดี แมน แฮนซั่มมาก จนยัยน้ำเพื่อนตัวแซบของเธอเดินเข้ามา
"ไอจ๋าาา~~ น้ำเหนื่อยจังเลย.."
"เหนื่อยอะไรกันยัยน้ำ แกพึ่งจะทำไปแค่4ห้องเองนะ ฉันทำตั้งตั้งแต่เข้าฉันยังไม่บ่นเลย"
 
 
"จ้าาาา  ใครจะไปขยันเหมือนแกละยัยไอ!! เออนี่ ฉันได้ข่าวมาว่าแขกที่มาพักใหม่อะ หล่อมากกก ฉันละอยากเห็นจริงๆว่าจะหล่อขนาดไหน เห็นกรี๊ดกร๊าดกันทั่วโรงแรม.."
 
 
"อืม~ ฉันก็อยากเห็นเหมือนกัน!!
"ไอ..แกรู้ไหมว่าเขาอยู่ห้องไหน เผื่อฉันจะได้ไปทำความสะอาดให้"
"ฉันจะไปรู้ได้ไงเล่า!!  แกอยากรู้แกก็ไปถามพี่ยาสิ"</string>
</resources>
